figma系列一問

請問figma舊個啲figure邊到有得買
想買bloodborne同源氏
遲啲會去東京 個邊會唔會有？

源氏信和現時點好似都仲有
facebook market place 好似有人放400

Bb個隻周圍都唔見有

遲d有再販
仲有瑪麗亞